[重開]00後同01記者都入一入嚟

冇人話我啱哂
不過呢個係我做cd rom咁耐觀察番嚟
連登仔口口聲聲話出面啲人洗腦
媒體染紅 呢個奶共
有冇諗過其實你地(我地)都做緊類似嘅野
洗緊啲00後腦
佢地心智未成熟架
真係會信哂
個個女人都係雞
個個警察係黑警
去大陸做show就係奶共
個個為咗喺呢個咁正義咁本土嘅論壇生存
走去留埋哂啲虛偽嘅言
呢啲錯誤嘅價值觀
不過可能你覺得係啱嘅
之後又放句上連登勿認真出嚟擋
大撚哂咩 個腦有冇得移除回帶先
各位比人話過係五毛嘅唔好當咗自己真係五毛
你只係同話你係五毛條友唔同意見
唔係鼓催五毛
不過班盲反真係好肉酸

上個連登多真係壞腦

已經見過有人信撚哂啦

我都見唔少 一班人食飯傾偈竟然攞啲連登價值觀出嚟

推

係咪又開錯台

冇人敢面對？

負評嘅不如講低意見

你覺得錯就係錯?who are u?網絡判官？
自認為好清高？兩者冇可比性 密度同埋方向都唔同
讀多啲書先啦

連登幾時又變咗一個人
01就真係得一條水喉

蘇霖老公

樓主鍾意可以喺連登向啲00後灌輸正面嘅價值觀

判官嚟講點夠班對人唔對事嘅連登仔嚟
直情比下去啦
個龍門任你擺架啫
點樣對你有利咪擺去邊

btw 你啲同門ching話唔好攞住1個point講

針撚晒你全部都得啦

我覺得影衰佢
我都係改名

真心求教

比較最基本嘅條件就係要攞兩樣性質一樣嘅嘢
連登同埋蝗媒抖音唔知有咩可比性

我知講嚟都嘥氣 就好似連登仔想改變香港咁
不過都略盡綿力

我完全醒唔起有抖音自膠

反而係同香港各大報章媒體網上媒體電視媒體一齊睇

一推再推

之前冇問題
近幾年先有問題
到底係連登仔有問題
定係班細路有問題？

屌你我夠f.1/2上高登啦
都冇話唔識分曲直事非喎

到底要幾仆街嘅人先可以咁講嘢

又中

10年前 唔係個個都可以咁隨便攞住個電話就上到網
用戶人數少 高質用戶比例咪多
咁自然你講咩啲高質用戶都會諗下先
但係今時今日點同
連登個普及率高咁多
呀豬呀狗都有ac

深宵推po

你形影隻單對抗一個論壇文化，可以話係螳臂擋車

呢個文化嘅對與錯，其實應該係使用者自己去批判

小朋友成熟與否係個學習、成長環境影響最深而唔係連登，真係成熟識諗自然識得批判；唔識嘅就會被淘汰。

係自然界、呢個社會一直都運行嘅模式

終於有理性嘅意見

好認同巴打覺得對與錯應該係user去批判
可惜嘅係 為咗得到別人認同/朋輩壓力
好容易會盲目咁跟咗風 冇咗理性思考

從來唔覺得我有能力對抗
就好似各巴打想港獨咁
我只係道出咗我所見到嘅事實
亦都勸下啲人唔好將連登討論信到十足
亦都唔好放喺心度

thanks anyway

Morning 推

冇人入嚟

樓主巴打，同你分享吓一篇由天溢巴打所寫嘅舊文：
《這是一個被標籤的社會》

成個香港社會嘅新一代已經俾呢種價值觀腐化得七七八八，人唔再係人，而係用嚟滿足「社會」嘅「期望」嘅工具。

繼而引起人與人之間嘅撕裂同怨恨，最終令到成個社會充滿問題、無法團結向前。

所以點解會有人跳樓自殺、周街斬人、放火、巴士放針，甚至去到好似美國校園槍擊案咁，弱勢群體對主流嘅報復式大屠殺。全因為「標籤」呢個萬惡嘅邪靈、惡魔喺度作祟。

我夠膽寫包單，只要「標籤」呢樣嘢一日未被妥善處理嘅話，成個城市一日都唔駛指意可以翻到身。

原來唔係得我咁睇

可唔可以有多啲睇到巴打嘅文章

呢個地方搞成咁，無人會覺得安樂。

等我開個post先

唔好好似呢個咁沉咗就好

「女飛魚」歐鎧淳580萬購天后利景閣中層戶

呢啲po又係
運動員有副業好正常
就算佢唔游水全職做model都好正常

點解見過人可以單機上熱門

Push

agger

多謝你肯入嚟

真係要好好改標題

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

64

65

66

67

68

69

70

71

個個警察都係黑警
呢句冇錯
奸淫擄掠做齊曬woo

72

公屋私樓人嘅對立係5毛統戰戰略黎，有d明有d唔明

你絕對可以話嗰啲犯罪嘅警察係黑警
警察入面都有唔少好人
所以盡量唔好開口埋口黑警
如果你有事佢地協助 唔該比番基本尊重
Don’t say they are well paid, tax you paid can’t even cover one of their salary